男朋友ig成日search其他女代表啲咩

如題

佢係男人

正常男人都會keep住search自己啲女仔friend

你無波

睇到好唔開心 個心好唔舒服

如果啲frd都無波呢

好認真求解答

代表佢唔係gay

睇下都唔得

你自己都知點解咖喇 唔好問喇

邊有話唔得 只係我唔明 因為自己唔會IG search男仔

睇慣花都想睇下草架啫 會悶架嘛

你個名講得好啱

準備換女囉 ，咁都要問

但純粹係百掛想睇下?
唔會係因為想知個女仔身邊發生咩事 想留意住佢先search
如果係得個睇字我唔會介意 最怕就係有感情
我諗反正問佢都唔會認真答 不如問下其他人意見算

唔好啦 拍左年幾就要換

你想d點答你

有冇直接問佢？

正常男人

之前有問過 佢話係求其㩒左入去 之後我都無理
但頭先又咁啱見到佢search其他女 好唔開心

可能八掛？ 直接問佢傾下會比較好呀

想打個丁姐

試過嘈咗鑊勁,跟住話改...

同問,唔明佢地咩心態去睇,會覺得係因為自己唔夠好所以佢先睇人

睇only

除咗見佢search ig
有冇睇到佢岀街個時同好多女女wtsapp傾計？

無睇佢wts 但有時見佢snapchat都有女搵

我好愛自己女朋友 但都會睇其他女 純粹比較下 好過自己女友就欣賞 醜過就暗爽

如果佢真係咁就好 不過以佢性格唔會
咁你女朋友知唔知

睇慣自己女朋友就睇其他人囉
多啲新鮮感
睇開啲露波露腿既女
同時亦好愛我女朋友

無聊咪睇lor，唔代表d咩

露波露腿我反而無問題 但問題係佢search嗰啲唔露呀

知 屌到仆街 之後同佢解釋就批准我睇

雖然你地齊咗一年
但你係咪唔係好清楚佢性格
同異性保持咩距離
有冇表示過唔中意先？

我自己講過好幾次
男朋友就知我底線係邊
就冇再突登search其他女仔

仲有可以叫佢企係你角度諗下你感受
調翻轉你成日同男仔sd message 同玩到冇理佢感受
係咪都接受到？

代表你唔夠好囉 你無其他女咁索囉
你唔夠人地正囉 滿意未？
好心啦 拍拖就比d信心自己另一半

你唔係佢first choice
Ps.因為我就會咁樣

search av同ig search 女仔frd你接受邊樣多d

有講唔好私底下傾閑計 唔好單獨出街
有咩異性搵自己要講聲 都有同過佢講將心比己咁相處
之前都有講過唔太中意佢咁 佢就話「睇下咋嘛」

Search av
因為佢冇可能搞到個女優

如果另一半呃過你幾鑊就唔同講法

因為你唔係男人囉 所以你咪唔明囉 臭西

Av 我會同佢一齊睇

唔明男人諗乜就臭西

關你撚事咩， 含啦8婆

屌厭左你

總之你有比佢屌就得架啦
合格啦，得未？

我諗你應該係好林善嘅女仔嚟
適當時候 態度強硬啲
比佢知你唔係隨口講 係認真傾

私底下唔好傾閒計 呢個已經做唔到啦
多的是你不知道的事喎

認真傾完嘅話 比五次機會佢
如果你都係接受唔到佢呢點
就分手啦
根本價值觀唔同 同你根本唔知佢係一個點嘅人
可能呃咗你好多都唔知

打丁

唔明就係臭西
Ching咩logic嚟？

More??我都有相同經歷 可能比到意見你

Same

係 我真係好好恰同好易氹嘅人
佢之前都因為個ex呃過我幾次 所以好無信心
真係應該強硬啲 只係怕同佢講完比多幾次機會嘅話佢唔係會唔去做 而係做完有手尾啲唔比我知
好多謝絲打咁認真答我

你條仔應該成日諗住其他女黎打J

想問係咪唔係淨係得我一個接受唔到

AV女優嗰啲無問題 但識嗰啲就真係接受唔到

傻嘅 客咩氣

係我嘅角度 基本嘅坦承做唔到
感情基礎已經唔穩
無論你點去信佢
只係會發現一次又一次令你失望嘅事
就正如你所講 佢為個ex講幾次大話
佢唔對你坦承 係你地好難行落去嘅原因
因為愛你唔會想呃你

第二就係佢同ex應該仲有聯絡？
仲要呃你
係仲有感情定點？

如果對ex仲有感情
我覺得佢同你一齊 當你係水泡
可能睇啱下一個又岀手

點解你可以容忍到呢一步
根本冇你值得留戀嘅地方
好男仔真係大把
佢咁對待你嘅時候
問下自己係唔捨得 定真係愛佢

答愛佢嘅話，諗清楚真係值得繼續付出、繼續愛嗎？

男朋友手機入面有好多女仔j圖 接受唔到

比著我 一早打7咗佢
睇av咪算
手機放咁多做乜
要J嘅 J女友啦

Av 都ok, 但其他ig 成日Po 性感相但其實你又唔識佢嗰啲女呢?

佢地係無聯絡但我諗佢都係未放低晒
初初一齊嘅時候佢都有搵過個ex 係佢個ex同我講叫我管好啲佢
然後又有次佢撞番個ex 嗰日我覺得佢怪怪地 問下問下佢就認左仲有啲未放得低
佢地兩個嘅嘢都係我地一齊左成年先扔
之後又有次佢同成班grpmates 有男有女 咁本身成件事好正常 但佢又要呃我話同仔食 其實最大問題係點解咁小事都要呃
我已經唔知佢邊句真邊句假 好無安全感
最慘係佢有時會對我好好 一對我好我就會原諒佢

如果大家無交集都無問題

你又唔俾人屌，人地咪自行尋圖解決囉
咁撚簡單都唔明

雄性天性係狩獵。

比人屌你地又話係雞係公廁 唔比屌又話搞到人要自己解決 其實你地想點

出面d女就睇嘅
自己女朋友就錫嘅
我自己好多時都會睇返以前d中學女神
可以話係情意結定點
但自己分得清楚
同女朋友講得透明
ig d女都溝唔到食唔到嫁啦

連search history 都要管

你要慶幸佢ig唔係成日search其他男仔
btw 9成男仔search得條女都係對佢有意思
見幾靚好奇想𥄫下想打個飛機先會search
另外個1成就....應該係按錯掣

你俾人屌再講啦
已經唔俾人屌仲管人search女又要馬兒好又要馬兒不吃草，你估個個都好似你咁性冷感咩

我男朋友都有search一個女仔，我發現咗，佢後來直接話因爲自己花心
我原諒咗，但忘記唔到
其實係咪如果我無發現，佢最後就會同其他人有發展

想自己無咁介意有d野都係唔好知/知咁多最好

J其他女

係得你面前search都係睇姐
佢IG睇男人你仲驚啦下話
有心睇係有野既實del record
又或者啲男人睇女好有手尾既
好似係電腦睇av都del瀏覽紀錄／不留痕啦